派錢了，唔嬲政府了

屌你老母派幾多錢都還唔到血債

如果比一萬蚊可以還我民主自由我比夠十萬即刻普選

如果一萬可以要一個黑警中肺炎我諗聽日就籌夠3億